向國際介紹Glory to Hong Kong

值得制作英文版的香港之歌 u tube，讓國際更支持香港抗爭行動。

聽日見

推

同步做緊

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！ [red]